YIP FOO架車入面...係咩文字...

其實車上面仲有呢樣野... 但我見好似無人講...

有無人可以解讀下呢堆文字?
有寫呢幾日既日期... 會唔會有線索?

車係南邊圍，無死錯人

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

召喚 UST南亞仔

出糧數簿

推 到有翻譯

push

波攬紙

數簿冇咗冇糧出

Push

有冇人識解讀

ust南亞仔

有人講過係東南亞文字 如果係就應該係Tamil

喺馬來西亞同埋新加坡都係official language黎

推

樣要打格呀！

中XX用黎出糧既數簿黎

特務？

利申: 9up

show晒樣啦, 唉

個女仔係記者

press黎

屌你老母，點解出黎遊行屌政府會搞到要分析南亞仔既字

車主個名同姓係斯里蘭卡常用
我估係Sinhala 或者 Tamil

召喚UST南亞巴

pish

posj

俾人爆咗車喎
等佢嚟報警再訪問佢囉

搵UST啦

似乎同車主國藉有關聯

又一鐵證
大家記得cop低留底啊

呃...傳說中的特種兵？港燦們今次玩大了...

傳說中, 特種兵係會用一D勁偏僻既語文/轉code去記事,
目的就係防止呢種情況,
就算比對手拎到自己文件人地都唔識睇.

小說係咁講架喎...

南亞巴淨係出咗嚟話個女仔係記者
#24

［公投］你是否支持無限期罷工？

google 影相翻譯完

有無方法翻譯到?

我阿媽話唔係Punjabi

咁耐都無巴打翻譯到，推

咁佢如果有frd識都得既...

盡量問下你d frd...

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

中聯辦根本就係間諜組織

唔通係洗錢暗號?

肯定係暗號
只有另外一本收得好埋既解碼書先可以解到D符號係乜意思

1毛收皮啦

Tamil係印度文既一種，唔係東南亞。
只係馬拉同新加坡都多印度人所以先係官語之一
比左個印度朋友問緊佢識唔識睇。

有冇人copy底咗成本嘢？

去重慶問下D南亞LO 大把

up

南印同斯理蘭卡都多人講Tamil，但d字母睇上去唔似Tamil，圓碌碌反而有d似Sinhala

推到解碼

Pishhh

公安都要請南亞仔?

留名 解到應該有發現
難唔到連登仔既

Backup個幾張相

relax d la巴打.

南亞人名

連登真係咩人都有

利申：估下
希望幫到大家有頭緒

冠煌樓幫推

元朗文, 要元朗人先翻譯到

Singhala字母就係咁，大家對下有冇似樣既字

一齊解密

［討論］葉虎數簿

問左印度朋友，Tamil language，翻譯中

新突破

點解唔開補光燈影呢，蒙到睇死人。

出黎示威而家仲要玩埋解碼？？？？

留名

lm

真係穫穫新奇穫穫金

推埋呢個

白衣遂個捉

推，訓醒應該有人解到

To Mr. Rai Ke_ _ _
成支南亞兵出哂黎

推到有識呢種語言嘅巴打出嚟翻譯

係咪人名？

有無高清圖?
咁既光影好難睇

留名跟進

本野而家去左邊?

你終於有用啦

想問本數簿留左係現場，定係被民間監証科囉走左？

有冇人有清晰d既圖阿？我幫個印度同學問

Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M

係斯里蘭卡名
有無人識斯里蘭卡人？

個幾行既完整算式應該係:
1,524,000/19.05=80,000
1,905,000/19.05=100,000
500,000/19.05=26,246
500,000/19.05=26,246
1,000,000/19.05=52,493
(5,429,000) (284,985)
50,000
334,985

大膽假設
有人認頭每人8萬, 有人認頭每人10萬
再有人認頭總共50萬, 有人認頭總共50萬, 有人認頭總共100萬
再有人認頭每人5萬

[緊急]大家唔好互屌住先

越掘越多

反政府反到要hacler咁解密碼

Update一下，印度朋友表示認得係Tamil language，不過佢本人識講唔係好識睇，所以佢send 咗俾朋友睇，講聲抱歉先，另外提提印度人既效率係唔多高，加上印度而家都夜晚十一點，可能未必咁快有。如果有update我會貼上嚟。

唔該你

唔該哂巴打

推，呢個要煲大佢

光復香港時代革命

唔該哂

Cls

寫住6.7同6.22 係咪日期

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

搵利君雅識唔識

又係呢D名，肯撚定係支那人。

首先搵下中聯辦有冇周艷呢個人

哈哈

123

右邊呀

中聯辦而家出聲明話唔認，其實佢哋可以點拆

一直唔認就得啦，黑警都唔會查佢地架啦

頭先都有search過 但唔似係 可以save住先
反而搵緊有冇租賃成交

PUSH 似係一對夫妻

sor 原來一買一賣
即係主力 search 周艷

發夢喺TP 8431裡面搵到本簿
上面寫左Wong Sang
31881874 (Chunky Onion Productions Limited)
62757963 (hk rental camera)
拜託巴打們徹查有乜關係

大陸人物業已經好鬼，要多D人幫手先得。

請左咁多外國勢力 係時候出糧啦

點解要理佢點拆？我哋搵下留咗幾多証據係中國強干預香港內政就得

幫推

2019 年啦 用CLOUD野啦 仲手寫

Mr David Harris Andrews 似鬼佬名

LM

係佢地官網 有晒主要員工名同大頭

似搵呢兩間野搞個event
但搞咩event

連登power

唔好意思阻阻你
[認真post求推]聽晚唔止元朗有危險！！

上面咁多日期 會唔會就係 活動日期

是咪希臘文？

其實可以另外搵人研究下D日期，搵返果D日子附近有咩同鄉黑有關既事發生，串埋應該可以知道佢負責做D咩野。

先大膽估下5.25 6.6會唔會同六四請人唱對台有關？要搵下新聞

會唔會唔係今年架

有可能
8.15都有條數

會唔會中共想轉移視線，真心
同埋架車點解會無啦啦俾人開咗放喺到
利申成晚無跟過架車嘅post

5月25

根據車主姓氏嚟search應該係斯里蘭卡人所以文字可能係斯里蘭卡文

https://hk.news.yahoo.com/%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%A2%9D%E4%BE%8B-%E8%BF%9120%E5%80%8B%E6%B3%95%E5%BE%8B%E5%9C%98%E9%AB%94%E6%92%90%E4%BF%AE%E4%BE%8B-%E9%99%B3%E6%9B%BC%E7%90%AA-%E7%AC%A6%E5%90%88%E8%81%AF%E5%90%88%E5%9C%8B%E6%A8%99%E6%BA%96-162903835.html【逃犯條例】近20個法律團體撐修例 陳曼琪：符合聯合國標準近20個法律團體今(6日) 下午在政府總部向保安局遞交詩請願信，支持政府修訂《逃犯條例》。中小型律師行協會會長陳曼琪表示，修例令香港更安全，同時有逼切性，若繼續拖延，「公義都會變咗不公義」。她又指，政府日前提出的「八不移交」及其後作出的三方面六項的修訂，已有充分保障。

6月6依個有冇機?

backup 唒啦
上連登搵番未得囉

ho ball，推到有人翻譯到

Try Tamil.

查咗id未?

叫緊朋友翻譯

keywords: 香港中聯辦新界工作部部長李薊貽，11日在當地村代表就職典禮上的發言，等同在向鄉事派下達「動員令」，且與21日發生的元朗無差別攻擊事件有關。中聯辦今晚則表示，個別媒體和社會人士將中聯辦以及元朗暴力事件相聯繫，是在惡意抹黑中聯辦的形象。

7月11日李薊貽在十八鄉鄉事委員會就職典禮發言後，連儂牆就被破壞。

唔似係
似係聽聽下電話 要搵位寫 所以就咁寫落去
如果有關係 應該跟翻行數寫 同埋炒得靚啲
利申9up

Reddit有人翻譯咗，係Sinhala語
睇#101

［討論］葉虎數簿

Reddit link:

D字唔知咩意思，但係第二幅圖裡面一格格d數我諗我大概明計緊乜

每一個日期係一格，第一行寫住Bo隔離第一個個數x400，再加右面果個數(如有)，就係最右final個數。例如7月24號 5x400+300 = 2300；7月25號 7x400+200 = 3000；7月22號 11x400 = 4400 同最頂10x400 = 4000。

然後之後幾行都係減數，呢個應該唔洗例子，7月24號果格計得好明顯，最頂果格都同樣計法，係7月25號佢計漏左最後一行 可能臨時加落去掛

另一觀察出黎既係 通常都係Bo(應該唔係英文字母, 用類似代替住好講d先)做第一行。其他人名/項目不定，但Bal/Balo兩次都係-200，唔知有無關聯。

意思我未諗到，淨係睇到數學同symbol上既計法，其他靠各位巴打加油喇

朝早一推

求翻譯

臨瞓前一推

毅進制原來係真
搵到負責計數果條友啦

呢本野 翻譯完send出去

班黑社會 會唔會原來食水咁深

比人食夾棍

會唔會係搞event搵event management同攝影師。？ 見到嗰邊post有人話呢頁係2016

印尼文

仲有人咁on9?
依家有google 仲邊有呢枝歌唱

有無車cam記錄？

19.05匯價嘅貨幣有兩個相對接近嘅可能性
一係巴基斯坦盧比, 20.59
一係斯里蘭卡盧比, 22.53

光復香港
時代革命

河妖話過721當嘉年華

點都差少少..會唔會係人仔轉過去？

南亞文？

識斯里蘭卡朋友，佢話第1張圖係講：幫啲女人係斯里蘭卡新年（斯里蘭卡的新年係新曆4月）舉辦拔河比賽（已check朋友的講法同reddit一樣）

拔河示意圖

第2，3圖就仲問緊

另外，仲有冇多啲高清圖？我可以問埋佢

用人仔計就變左尼泊爾盧比最近，16.x

正常數薄係碼唔係字

中聯辦仲敢話冇份？

官警黑治港下，正義港人智破世紀恐襲集團！

問政府喇

Wong Sang 係咪黃生，純粹南亞佬唔識中文，所以傾電話聽到個字就拼出黎

可唔可續版影得清清楚楚

繼續解讀...

第2張圖7月25的左下角2個名（ASIRI, DILA) 確認係斯里蘭卡名來，而上面堆名都有可能係其他斯里蘭卡人名的簡稱（類似香港的小明，明仔，明哥）

有冇多啲高清圖？可以繼續幫手翻譯

床頭燈巴打高質

會咁會係暗號黎啲內容好似唔多關香港事咁

可能中共係搵中間人直接比錢去外國黑幫
打手係香港自然出hkd

exchange rate差少少合理,只係想大約計一次
最底的大額似自己佣金,比中間人的孝敬

緬甸文, 那名字亦似泰北及緬甸人

有可能會去牛屎整車舖私了

推到解到

外國勢力咪呢d 囉

似

Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, in which a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons were discovered. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name Yip Foo” (葉虎) is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

Send俾外媒！

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

中共： 我有錢再買過

推撚爆葉虎呢條賤狗

#170 又係呢D名，肯撚定係支那人。

首先搵下中聯辦有冇周艷呢個人

可能中聯辦用佢名義買樓。

周艷（1972年12月－），浙江省舟山市人。女，漢族。1993年8月參加工作，1995年7月加入中國共產黨。寧波師範學院物理系畢業。

曾任舟山東海職業專科學校團委副書記。1996年5月，任共青團舟山市委副書記。2001年，任共青團舟山市委書記。後任中共嵊泗縣委副書記、紀委書記兼縣委黨校校長、副縣長、代縣長、縣長、縣委書記、縣人大常委會主任等職[1]。2011年2月，任共青團浙江省委副書記、黨組副書記。2011年11月24日第十三屆中國共青團浙江省委一次全會上，周艷當選為團省委書記[2]。2012年，當選中國共產黨第十八次全國代表大會代表[3]。

2015年7月，任浙江省地質勘查局副局長[4]。

特工嘅加密法

賭錢數

我推

Call 爆 seed 女神利君雅睇睇

6.7 氣油彈掟狗車
6.22 c煙撐狗晚會

google translate 個app 可以用相機影相輸入

要set左咩文先(好似係)

記唔記得簿入面仲有間event production既公司聯絡電話

好似係泰文

留底之後係靠記者查，唔通叫黑警咩

4. 記者查冊發現車主名Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M.， 註冊的地址位於元朗八鄉錦莆路吳家村， 車輛在1999年2月3日首次註冊。 該男車主持有本地身份證，未持有公司。

好合符個名 有冇人揾下個登記名睇下咩國家咩文

醒起以前睇過chunky onion搞既小型drama
而家做大左仲搞埋event

問左斯里蘭卡朋友
佢話係人名黎

黑色筆記本？

名都有

621同626個數比上兩個日子少好多
尼兩日都係反送中遊行
會唔會尼兩日都係請鬼去搞事
所以開支比上兩個日子少咁多

推到有翻譯

周艷（1972年12月－），浙江省舟山市人。女，漢族。1993年8月參加工作，1995年7月加入中國共產黨。寧波師範學院物理系畢業。

曾任舟山東海職業專科學校團委副書記。1996年5月，任共青團舟山市委副書記。2001年，任共青團舟山市委書記。後任中共嵊泗縣委副書記、紀委書記兼縣委黨校校長、副縣長、代縣長、縣長、縣委書記、縣人大常委會主任等職[1]。2011年2月，任共青團浙江省委副書記、黨組副書記。2011年11月24日第十三屆中國共青團浙江省委一次全會上，周艷當選為團省委書記[2]。2012年，當選中國共產黨第十八次全國代表大會代表[3]。

from wiki.
一Google 就有，to be fact check

😡

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

推啊

今年8月15係盂蘭節

車主個名係斯里蘭卡文嚟
本簿入面係斯里蘭卡人名
但都係女人名嚟
本簿內容未必同事件有直接關係

斯里蘭卡朋友翻譯咗：

Tug of war

Team Name:
Leader:
Number of members:

1) Preethi
2) Samanthula / Sanjula
3) Rishani
4) Dhammika
5) Sharmila
6) Heshani
7) Ganga
8 ) Renuka
9) Waruni
10) Chandika
11) Niroshani

拔河比賽

第一
19.05應該係匯率
前面有巴打講左
本數簿頭幾張係2016年7月
後果d 6月未必係今年
（唔知實際排頁次序）
可能係2017 2018 2019
所以要查返斯里蘭卡盧比 港元 人仔
之間既呢幾年既6月歷史匯率幾時較符合19.05
（尤其早幾年人仔曾大幅插水 由兌hkd 82變88）
唔查都得 跟返而家比率照乘 但我唔係讀數
廢時計錯

第二
呢幾行數應該係從唔同範疇賺/支出既盧比
佢似乎穩陣起見 逐條數寫除19.05
又或者佢唔係同一日mark數
佢可能係想睇下換人仔/港元可以換到幾多錢
計返自己唔同範疇既收入/支出俾唔同既人

第三
係盧比換成港元/人仔
賺盧比 換成香港使費？外地投資？
所以更大可能係支付盧比俾唔同既人（出糧？）
然後計返自己換成港元或人仔既總支出

利申：金田一同柯南迷

屌HK01

字就打格

人樣就唔打格

頭頂係PRESS, 記者黎？

拔河比賽亦可以係代號 如士巴拿行動
唔忽略任何可能性

不過又咁講
呢個名太common
喺大陸跌個招牌都壓死幾百個

調轉就真，衝入西鐵站扑人係不知所措下臨時決定，希望儘量幫呢單野轉移視線。

一直都有傳有隊速龍係中聯辦d 大陸兵架啦，咪完美解釋點解咁狼死囉。

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

Nepali?

一定唔係, 但只可以肯定係中國人
一個南亞仔又係同中國人有關
咁又同中聯辦有冇關係呢?

推！

嘩成個組織出晒來
係咪黑社會其中一個字頭

唔係啦

Pish

第二張應該係毅進制公式，大家快啲記熟

繼續更新...

已知車主Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M 其實淨係叫 Eranda, 係斯里蘭卡人，同咗一個香港女仔/人婚咗婚，而且Eranda係有hkid嘅

而Eranda 會住係元朗，好大機會係佢老婆本身住係元朗，所以睇下有冇住元朗的巴絲會知道Eranda呢個人，個人認為Eranda已經好大機會著咗草

光復香港，時代革命

大和解

架車入面有泰拳褲

推到解碼專家出手

數簿

琴日真係爆左好多料
又徐步高又yip too

車主唔係話係南亞人?

NOW TV News 去左查冊仲出左車主個名係南亞名
有無巴絲可以再睇Now 7月28日間新聞映個screen 出來 show 佢個名

中聯辦話抹黑喎
要搵到呢個南亞車主同葉虎的關係
無啦啦電費單點會係另外一個人架車度啊
係咪南亞人幫大佬交電費啊
一係就yip foo借咗佢架車做嘢
有刀有棍有藤條都唔正常啦 唔好放生佢呀

大家唔好放棄呢條線索呀
未斷架
可唔可以搵傳真社 factwire 呀 , 起底組召喚！

AGGER

放上reddit

中電巴絲可以fact check？

見光了

入面隻雞都係叫周豔 所以呢個名其實一街都係

電費帳單用業主名登記都幾常見
持有物業做南亞私竇安全屋唔係咩奇事

支國同斯里蘭卡有投資關係
斯里蘭卡有泰米爾之虎
即係支國有門路幫人政治難民資格？
變相引入雇傭兵？

仲唔係身有屎？

不能比佢沉。

車主要起佢出來

係咪車主老婆個d

光復香港

有好多唔同人名 + 唔同地址既單
地址有南邊圍一帶 + 元朗市內17/F單位

另外果張超速罰單，兩張清少少既圖

Zhou Yan 和Leung Ka Shun同為買家，一齊擁有該物業

Leung Ka Shun 係警察？
係以上PDF檔案 search "LEUNG Ka-shun, Billy"

It is hereby notified that the Chief Executive the Honourable C. Y. LEUNG, G.B.M., G.B.S., J.P., has been pleased to approve the award of the Hong Kong Police Long Service Medal and Clasps to the Medal to the following persons, as indicated in each case, to be effective as from the dates shown

外國勢力

一架車可以搵到咁多嘢

有冇人搵下呢塊係乜野會既章黎
logo係一個人踢飛毛腿

@UST南亞仔

自膠

這個人中文是梁嘉舜，所以不是正確的
唔好意思

中文版

對不起

近鏡見過跆拳道章
唔肯定咪呢兩個

Up

有數簿有晒阿

起底組好勁
好似都零零碎碎刮到d 料，
不如send晒俾傳真社啦

繼續努力呀大家
勇武元氣大傷 要搵多d 方向突圍
大家做得幾多得幾多

咩鬼野外國人跆拳道會，第二d相有影

我叫我嘅斯里蘭卡朋友譯左

無外籍人士即係中國藉人士啦
車入面有3個人資料，唔係外藉人士就得返⋯你懂的

Group leader
可唔可以幫手譯埋人名 音譯都得㗎

葉虎武器車上數簿譯左部份，希望有南亞有網絡同傳媒既人有幫助